開心速遞(363) 龔水FOREVER

龔May係邪道
龔水先係正道

連續兩個正皮topic

龔May會唔會十八年前一齊著住校服埋葬d咩

入來正皮

但係今日阿水vs最佳損友，佢應該起背後做d野

今集係咪當左係職場線

標題正皮

今集阿龔就咁做佈景板企後面好嘥料 用佢做反cup好過啦 Rebecca突然變成聽到啲就信晒咁，平時咁堅持個八婆格做乜
已經唔想提返保安室有CCTV

我想埋左你

喂 有出現要謝主隆恩啦
仲咁多要求

係我錯sor
要感恩有龔水過場睇

下學期開始，燁見到一個被人稱為癲婆的中一師妹，她一身污糟的校服，執意要參加舞蹈學會，結果被一群女生欺凌。六歲就家道中落，像野狗一樣過活的師妹回憶中僅餘母親高貴的舞姿，那天她準備暴力還擊，燁出現，教她報復要食腦。原來帶頭欺凌她的女生的哥哥，正和燁爭獎學金。自此，兩人以各種手段暗跣對方在學校、職場、舞台的對手，師妹亦以女友身分照顧龔友......

咁得喇掛

跪謝編劇編審比龔燁係接龍出現

巴打會唔會去tvb見工
我覺得你幾有潛質

其實你係咪佢分身

好多正皮

tvb裁員就有份

佢都尷尬過

可能波及左鐘意的演員

之前已經連續N個主po負皮>正皮

一年內最多正皮應該係阿清最後果集個PO

我覺得今集好好睇
許世軒

Rebecca係保安部阿嫂

不如寫保安部外判計劃

岩岩先發現原來黎振燁係Jacky

大龍生接受輝輝嘅唯一原因
就係知道Jacky原來背住大肚老婆偷食
大龍生發覺好彩大小姐唔揀佢，如果唔係自己會冇面
醒覺雖然輝輝做過鴨，但係依家肯改過，對大小姐專一
決定原諒輝輝

世紀賤男燁

雞比拜神死左

影衰晒叫阿燁嘅人

咩雞比拜神
kobe bryant

喺接龍商場唔驚撞到熊家人

威龍同地鐵站相連咩

等睇食狗糧

疫症

好醜惡，夾埋蝦安仔

編劇應該乘機寸下觀眾唔俾阿壯做生意又唔俾好爸bar開門，打擊安仔收入來源

熊家係有wifi 的，究竟黑洞電訊係咩事

又欺凌安

仆街到收租
明屈

咁叫體驗生活唔叫欺凌

拍嗰陣可能未有

平時啲家用又唔見你扣返
戇尻尻

痴線!!
接受挑戰之前啲錢都要收返
好唔公平囉!!

以後我唔愛回家

凌凌好靚仔

以後不愛回家

呢集史無前例咁似星爺

安好似馬車

傻強又出現

呢排冇孝國既

佢哋有冇賺過錢

篤灰

屈蛇

應該善叫凌壯幫手

安仔絕對係喺地獄長大成人㗎

去好爸Bar 到訓

傻強肯定係走左角色入面提得最多果個

其實安仔做錯乜

永遠賺完之後都嘔凸

試下做hall鴨，黑寡婦會

2蚊1度電唔好去搶

咁又係真，重提多過隻鬼

今時今日仲有廿蚊頹飯？
最少都3字頭喎

賣00比李莫仇可以賺幾多

大家姐啲教仔方法真係

冇錯
但大家姐係擔心佢冇理財計劃
想用呢啲方法逼佢慳錢

島大canteen係佢地守護返來的良心飯堂，踢走大財團

屌 越來越似馬車

苦肉計？

向3E 博同情

咩馬車？

駁吾刀安仔講既嘢就搞9人

贏到

3e課金比佢

蜜月旅行

咁快贏左

及三e 柯屎

大家姐整個氹俾自己踩

Tree gun又想承機加家用

出千

劉馬車？

全家都有俾

係

一日有350夠曬啦

啤啤:

防貪指引3E去左邊

安仔食

有呢啲黑警老母真係慘

其實全部人都錫安仔

食狗糧

食曱甴

Johnny

呀水對安仔最好 1000

呢啲叫唔叫大智若愚由頭到尾安仔根本就係扮蠢

安仔好多屎Q
個個都中招
我都想有兩個呀姨

點解熊家咁縱安仔

強尼

度縮根都比$500

呀水 1000 3e根叔500 呀叔300

親情大敲詐

2300好易賺

應該係平時懶到腦都唔用

終於唔係個個屌安仔

有攞家用同斬料

度縮根唔同，部署加家用

我阿媽一路睇一路話我

潮偉大金主

5千零用比安仔

5千

大家姐

唔怪得安仔d生活成個中產咁

安仔仲洗咩返parttime
專心食女得啦

好有錢架熊家 鐘意扮窮咋

自己有pt 屋企人+埋重要7300
安都儲唔錢
一個月洗20000

嘩，一個月亞媽比$5000, 公公比$4000 加咁多part time, 安仔 fat fat

佢屋企根本中產

識貨賊

家用3000呀公比4000
實質1000姐

美綠

好似係朱古力 可可

冇職員証

仲有個「禁」字

上身都要禁

心口都係禁

狼來了

禁乜

唔報警

底褲也

成家欺凌

狗糧都冇得食

有撚用咩爆狗

高質

廢老根做老闆
3e補習社partner
上善有錢人妻
水水副經理

重要打格

轉台睇iu

似lin多啲

胸都要禁

結果係益咗食屎陳師奶

雙大

雙大鬥法

鄉音小姐又出黎

大小姐番威龍百貨

聽日雙大

點解

咁大洗
點做保安過世

屌個預告有限購兩盒

禁乜撚野

想養佢

有冇限購兩盒果張圖

因為本來就諗住靠屋企，靠亞媽過活

要學群姐

潮善sweet過場

其實某程度上來講安仔都係靠個人能力氹成家俾錢佢姐
戲內就個人魅力氹掂全屋人
戲外就個人魅力撐起成集

想睇安仔做群姐徒弟
靠呃錢搵食

可以賣消息，最好賺

做賊果到暗喻黑警冇人講？
定我諗多左？

潮生好黑

我覺得大家姐返嚟之後好似好睇返少少

呢集應該係佢哋還露肉嗰集

禁咗安仔上半身做乜

默默地這心不再計較與奔馳

太大波

水不放龔

阿may真係有過龔燁bb
唔想比龔燁知所以去外國讀書順便落仔

二三太因為操心個仔而在母親節變做frd

最後反cup係在四太面前做戲，等佢唔想生

呢條線究竟仲要拖幾耐
每完一集又要等十集
之前see see tv仲要專登出條片
冇啦啦寫話呀龔應該揀邊個好
大老呀人地婚都想求埋啦
跟本冇要揀既必要啦
就算係想抄熱度都唔洗做到咁呀
從來都話加角色唔係問題
但唔好因為要寫好呢個第三者而毁晒咁耐以黎既人物背景好唔好

seeseetvb條片

佢唔出呢條片都冇咁嬲
一出就露晒個底出黎
證明宜家佢地為左可以炒熱呢條三角線
咩都可以格硬黎
總之要寫到個第三者可以同呀水有得揮咁

條片我淨係入咗去負皮然後close
其實係講乜

不如話個仔冇落度
而家返嚟尋親算啦

講阿水有幾港女，阿May有幾小鳥依人

唔止條片
仲要係ig同fb story整個垃圾投票叫人投揀邊個
睇完火都黎埋

記得當年真情完結時有個特別篇係講好多年後阿海個私生仔長大變左廚神返來向阿爸復仇，比賽整叉燒之類，係謝霆鋒演

完美展示為咗製造話題可以去到幾盡
都唔知係想幫May定害佢

好在無睇
引導性叫人選擇果然係CCTVB

一個係一齊經歷左咁多集就黎去到結婚階段既呀水
一個係出左場只有兩集既May
點解都可以整到個投票叫人去投
有可以比較既資格嗎？
如果編劇覺得龔水一路都咁恩愛好難寫第三者情節咁未唔好寫囉
可必寫衰晒兩個角色寫晒誤會情節
令到第三者有插入既空間可以寫到三角戀情節咁姐

一開始訪問話唔係爭仔劇情我好期待㗎
點知呃鬼，連續三集都係三角戀爭仔劇情，原本話客串依家仲長駐埋

誤會老土橋都係差在時間過咗就會完
但而家係為咗合理咁寫得阿May唔好咁老而唔合理咁去改阿龔嘅角色背景設定

寫May明明係攞嚟推進龔水 補充龔燁背景 唔係話阿May係工具人唔可以有自己故事/長駐
但起碼喺現階段完成推進龔水 豐富龔燁呢個作用先啦

而家搞到本末倒置 存在咗幾百集嘅龔水為咗一個出現咗三集嘅新角色服務 設定話改就改 莊閒都未分清楚 叫人點頂
呢啲大家先係不滿龔水May劇情嘅原因
唔係話一出第三者就要趕盡殺絕咁小氣

完全唔想見到 May 長駐

基本上見到大部份cm 都係鬧爆緊，根本無咩人支持May, 其實大台做這些片為咩呢

暫時睇似害佢多

930時段都唔係好人

如果要長駐應該個角色有咩苦衷，無可能係壞人
依家龔水做晒衰人去襯托個新角色

不能認同更多
初時有邊個估到原來呀may既加入係妹仔大過主人婆
呢個先係最令人嬲既地方
希望下集個秘密唔係再係一啲加深龔水既誤會或者繼續破壞佢地關係既野
已經頂唔順再係咁樣既情節

本身寫係龔水線個Post ，轉貼過嚟

我睇左亦借機鬧左。討論區劇組唔睇，自己官方口舌點都會知嘅

就算Jacky向大小姐求婚之後，蓮輝都有自己主線
但依家連續三集龔水主線May都係主角 幾時可以還我純龔水線啊

點演？

3個月前FF

其實佢開咁多正劇 仲要唔係一兩集嘅配角仔
邊有時間長駐啊

希望may快點搶走供業

撇除龔水，May這個角色暫時一點喜劇感都冇，點長駐

巴打許願池成真

目前好難會有純龔水線 May呢個結有排解 佢明顯將節奏拉慢嚟做 可能想拍攝細膩啲（出嚟效果好的話 咁做係好事嚟）
熊家/女婿線可能就會有返兩人單獨過場 前提係兩個冇嘈交

其實同shut up Jacky性質唔同 當時蓮輝一致對外抗拒Jacky 佢存在只係話畀人聽小蓮有幾堅定 幾多錢都唔會令到佢屈服

May有龔友護體加持 上咗道德高地 唔屈服做戲就係不孝刺激老人家
（其實大龍生可以試下扮老人痴呆 睇下會唔會要脅到阿蓮放棄送水輝）
目前May真係冇做搶仔包喎 所有嘢佢係被動好無辜嘅
所以亦唔存在龔水兩人對抗佢 仲反過嚟有求於佢 欠佢人情添

送水喺小蓮咁堅定嘅情況下 都對兩人關係對自己有過懷疑/自卑
所以希望他日阿水有疑慮時 唔好畀人屌死港女/妄想症/唔信阿龔
尤其係龔May某啲行徑冇開上帝視角睇落係好撚難頂

May真係開晒聖光，龔水都欠咗佢咁

可唔可以搵次打啱啲字先出嚟引戰

唔好再覆佢啦
刷存在感架咋呢啲人

討論劇情 點解叫引戰呢

可唔可以快啲解畫May有咩秘密
冇興趣睇May爭仔啊

就係唔解
唔係點引你追

我有興趣睇may爭仔 港女水應該受下教訓

為咗襯托May溫柔完美，格硬寫到阿水超級港女
為咗寫May被動無私心，格硬寫到阿龔唔識避忌主動接近佢
為咗個唔知客串定長駐嘅新角色，格硬貶低兩個主要角色

分散於各人手中的阿龔黑暗的十八年歷史正文

爭冇問題 May想做搶仔包冇問題
但可唔可以唔好開哂外掛咁贏足十條街咁爭呢
靠編劇枝筆單方面吊打阿水咁爭有咩意思
亦唔好寫到龔燁難捨舊愛咁
兩個搞埋啲曖曖昧昧嘅濕鳩誤會鏡頭 令到阿May get錯自己有機會
阿水係港女 但將龔燁變花心賤男嚟懲罰佢有咩意思
咁做唔係教訓阿水 係懲罰觀眾

編劇 阿May要搶就搶 咪寫到好似龔水龔友逼佢搶咁 做白蓮花太老土啦

真心嬲 編劇完美地示範左點樣可以格硬黎

如果我係編劇 見工May引起咁多noise 就立即寫多兩集啦
你地回嘅每一個Cm都係編劇寫工may嘅推動力

其實龔水線寫到呢個階段 根本就好難寫到有第三者劇情
仲要係一個可以有威脅既第三者
編劇佢地都應該知架 但就係要寫
為左令呢條三角線可以行落去就咩都格梗黎
都係果句 自己都覺得條橋唔work就不如一早唔好寫
強行冇好結果架

其實之前都試過完全一樣,
第15集同832都係叫患難見真情

腦退化有得醫嘅咩
龔友見翻May未又係同以前一樣烚吓烚吓 人都未搞清楚 乜有好轉到咩
龔友連對住以前個兄弟兼搞到佢破產嘅傑叔都冇清醒過
May對龔友有咩重要性到龔水一齊欠佢大恩大德 要委屈佢扮龔燁女朋友
定其實當年龔友同May搞埋一齊啊?
話晒龔友都係個鹹濕伯父

所以我都話夾硬戴戒指嗰度咁純熟可能真係以前都試過夾硬嚟
呢個亦係當年May要走嘅真正原因
有咗之後生埋要湊仔先無再跳舞

寫得出初戀出場，情海好難唔翻波，我只係對編劇對阿May嘅安排好有異議

佢一出場已經想復合，"發現"名草有主口講話唔搶，但佢存在無其他作用，一個新角色只出現係一對CP線入面，唔係想寫佢介入人地仲可以做乜
佢唔係搶仔，有苦衷，有其他計劃，要龔水情海翻波一輪再嚟幫佢，個角色光環有冇咁大呀
阿龔一個幫，阿水會誤會
兩個一齊幫，就冇乜睇頭

寫到佢成個聖人咁，(聖人已經有Helen，仲要條線悶)，又無笑位都算，但主演兩個就寫到崩哂，本來唔討厭May都頂唔住覺得呢條龔水May線難頂

編劇想借完美May打擊水水，威脅水水，讓水水反省又好，但手法好差
May完美唔等於要踩阿水，改阿龔人設(又要打工又要報仇仲有時間溝妹妹仔)
製造唔合理情景道德綁架阿水，阿龔唔識避嫌
當下騎虎難下算，之後有乜理由繼續搵前度扮現任，你扮得幾耐
龔爸成日都認錯人架啦，自己個仔都認錯過，阿水係未來老婆，佢去照顧龔爸先合理

唔好咁邪惡啦先，為左慰藉自殺老人啫

耐人尋味

好難得你冇buy呢啲假設喎

佢擺明想講為咗慰藉自殺老人獻身

好耐冇見rose coloured絲

凌仇

依個真
寫到幾垃圾都好班龔水黨咪又係繼續睇
有幾個仲要間唔時就出篇長文話棄劇 下集又見返佢
依家一個文字預告都推幾頁
編劇又贏

借問聲邊個話棄劇

人哋棄唔棄劇關你咩事
都係嗰句 廢柴聯盟集集一堆人屌一堆人話罷睇 結果咪又係照推post
之前叫人唔好對其他人（鐘意龔May/鐘意May/覺得阿May慘）嘅取向指手劃腳
咁就管好自己啦
鐘意龔水May好 唔鐘意龔水May都好 自己專注食返鐘意食嗰舊屎啦

安bon麗、聰明Terry邊一個冇noise
甚至連3T都好有noise添
唔好以為人哋唔記得先得㗎
嗰陣淨係心如與天梯呢個標題都被人鬧咗好耐
根本唔係見到有noise就會強行繼續
以前開心速遞劇組好聽民意

係
老實講 依家對套劇嘅熱情係少咗啲嘅
雖然集集有睇但都未必個個post都講吓嘢

作為正牌女朋友見到唔止一次，邊個都嬲啦！
我唔明點解水水嬲就係港女囉！係我我唔會見到第三次先嬲添呀！
仲要寫到水水悲微到怕因為咁而被提分手
我一定會留意吓寫呢個劇情嘅編劇係男人定女人

其實唔關今次嬲唔嬲事
阿水人設不嬲港女
應該話香港人對港女定義好闊，唔夠溫柔或大聲少少都會叫港女

其實都唔關編劇係男係女事嘅
都係睇佢哋對角色嘅了解同寫作功力啫
阿水不嬲冇咩安全感 表面話自己一個字好正 實質上會懷疑自己 同埋當你好鐘意一個人 唔多唔少會好怕失去佢 咁咪亂諗嘢囉 戀愛中的人咁樣好閒啫
係睇到時會點表達呢啲內心戲 拍得好會幾好睇 (畀啲信心啊絲打睇咗再屌

同埋應該想借機畀阿水反省下 等佢知驚 早排人人屌佢港女 而家可以畀教訓佢啦

阿水港女特質被無限放大由熊不甩已經屌緊，點解唔叫編劇反省吓？我想編劇受教訓呀！
我而家唔屌下星期嗰集，由熊不甩開始我都大把嘢可以屌編劇編審
不過我知！個班友都係態度照舊㗎啦！「投咩訴」吖嘛！

正皮繼續上升，但負皮也暴增

自己理財好掂
搵好多自己顧得掂自己
人地靠波鞋發達佢都得

屋租呢
水電媒

Yeah 捉咗班甲由
以後沒人阻我地睇tvb了 ✌️

4個都有幫

大學生5000零用

證明都有好多人想睇龔may

好心你唔好代人發言啦，tvb po長期被人負皮㗎啦
有問你邊個長文話棄劇又唔應，亂代表人

算啦 佢指鹿為馬開㗎啦
按佢嘅邏輯 之前話ban廢柴聯盟個po咪又係大量負皮 係咪即係大家都想永續廢柴聯盟啊
入嚟負皮嘅人分分鐘龔水都唔識 仲同你支持龔May

另外想講下個人睇法 唔評論其他人點諗
龔水May同龔May好明顯係兩回事
前者拍得好都叫勉強接受 可以咩畀水教訓啊咩增加cp劇味/娛樂性etc.
後者成咗事就係賤男同第三者 兩個角色可以摺埋提早收皮

廢柴聯盟都係24個負皮
依個post就已經有38個

上個post搵到既
龔水post入面應該仲有更多
你要睇可以自己搵下

你搵個消失咗咁耐，間唔中講一兩句嘅人做代表？
我睇唔到喎

等咗成日真係辛苦佢搵個已經唔追po好耐嘅人

咁你講經咩
搵比你睇又話唔計

好煩呀
睇唔睇關佢叉事咩
咪再應佢啦又一個刷存在感煩膠

繼續唔計

( Show Blocked User - 評論者 )

咩叫棄劇咩叫想棄劇
可唔可以搵返個長文棄劇嘅出嚟啊
我夠話拆龔水棄劇啦，依家咪要屌到編劇寫返好龔水囉

咩叫想棄劇啊盲撚

我都幾好奇
你點解咁肯定負皮龔水嘅人就係支持龔May
你又點知啲負皮係畀龔水 而唔係畀tvb/開心速遞

不過正負皮都唔係重點 搞咁耐支持龔May嘅好似都係得你出聲 又玩沉默的大多數啊

惠里醬（一個月前）： 好撚嬲呀 真係想棄劇
惠里醬： 龔水好好睇

一個月前到一個月後我都係屌緊編劇寫垃圾，無視觀眾意見

編劇比垃圾你咪又係繼續睇
又話想棄劇又要睇
依個結果你有份做成

唔睇點反映意見啊，唔反映意見點改善啊，念力救劇啊

但係你講 見到啲人成日話棄劇結果集集都出現返
一個唔上水甚少回po嘅絲打 點做到集集話棄劇又集集推po啊
講嘢可唔可以有少少邏輯

唔可以話肯定既
但係無啦啦多左咁多負評
實係有人因為支持龔May而比

惠里醬算唔算呀？？

屌柒編劇都係一種樂趣

我笑你講完想棄劇又繼續睇姐

唔好應佢啦

連續搵兩個留言都話想棄劇，你連想棄劇同棄劇都未分清楚

條友係隔離po話揀屎黎食
又真係溝通唔到

唔係你想完唔做我都冇得笑啦

而家想棄劇都有罪
人哋棄唔棄 話棄冇棄又關你咩事
我都未笑你鐘意龔May 負皮38都拎嚟打飛機啦
算啦 唔回你啦巴打
咁討論冇意思 睇劇屌編劇都係個人自由
套劇幾百個po 編劇演員角色收過幾多刀片死過幾多次全家 係龔水黨屌人呻棄劇要被審判啫

其實你係咪劇組人？真心問

有幾個仲要間唔時就出篇長文話棄劇
惠里醬： 龔水好好睇

究竟以上邊句與事實相符
死啦我係未要驚邊篇文有棄劇兩個字就trigger到你個bot
唔使睇上文下理

唔好比佢誘導性spin走啦
佢連搵個真棄劇嘅都未搵到啊救命
呢兩頁咁多棄劇keyword可能佢當個個都棄劇

講真啊 我就真係唔會棄劇(除非你肯定到我唔睇套劇水準就會高質返)
最多咪同你鬥長命 日日上嚟屌柒佢哋
(頭盔：咁講唔係鼓勵亂屌編劇 唔係想人身攻擊 編劇加油)

即係我話屌你老母 就真係屌左你老母

其實我唔明想棄劇/棄劇/話想棄劇冇棄有咩好笑
佢針住嚟講有咩意思 睇劇睇完有唔同個人感受唔係好正常 佢鐘意龔May我都未笑佢奇葩啦

我明你講咩 我日日都話想發達想林奠死想中共滅亡
但呢啲嘢都冇發生到
但一話想棄劇 就即刻畀判官判定我已棄劇 以後不得再回po

之前啲人由洗版轉咗負皮
可能佢當埋每個留言嘅負皮都係支持佢
加加埋埋都有百幾二百個
以前啲人唔啱睇就落地獄死全家到1001
而家針對劇情屌柒劇情反而多鳩餘

佢由棄劇spin去想棄劇已經好笑啦
成個文盲唔識睇文淨係睇到棄劇兩隻字以為執到金

佢嘅意思係TVB唔理質素拍到真係無人睇就會摺埋套劇
但請搞清楚大家係想套劇摺埋定想套劇回復以前水平

慳d洗都夠做

一個一邊用正負評打飛機一邊慫恿大家收嗲嘅人
點會明呢個道理
到時冇人睇冇人講 條線名正言順收皮 第一個衝出黎笑都係佢呢種人

Off-topic少少
講棄劇呢樣嘢點少得有個周不時改名的acc

娟姐客串兩集果排有一班人話棄劇
果個acc即刻跟風話睇完娟姐果兩集就棄劇
結果唔夠幾日就即刻睇翻
到而家都仲有覆開主po呢邊
有冇人知我講邊個acc
我已經數不到佢到底一路改過幾多次名

唔好理條傻仔

其實條友自己已經收左唔小負皮了，如果負皮就要收嗲，咁佢第一個要收嗲了。

近排本來就有人日日入來比負皮，不論講咩topic 都比，根本同講緊既言論無關

即係你想棄劇 但係實際唔想棄劇亦都唔會棄劇
咁你仲係咪想棄劇?

邊到見到我用正負評打飛機
事實今個post負評係多過上幾個
你地夠膽講真係唔關標題事 全部都係憎tvb?

我識一個叫惠里醬 唔知係咪你講個個..

即係我想屌你老母唔係真係想屌你老母
我講下only 其實我唔想屌你老母 但我都唔知點解會講左我想屌你老母

其實改名同棄劇又兩回事
有咩好撈埋黎講

上面都有個話唔好理得
但隔幾個留言都係理左我
其實你地講既野同做既野點解可以咁唔一致
#315 & #324

冇話有關係
我想講果個acc就真係話棄劇結果即刻翻轉頭果類
果個acc不斷改名只係果個acc的特徵

即係a令你想b
只要a唔存在 未唔使b囉
大家做緊嘅野未就係令a消失囉
識唔識分ab邊樣重點啊
唔好咁直線思維 淨係識睇單字唔識睇上文下理

真係唔好再應佢啦
佢又出黎亂咁吠

咁你既目的係想令a消失
但係你就淨係講想b
依家有人問你做乜想b
你又話你唔想b 只係想a消失

唔好再覆佢

你做b既目的係想令a消失
依家a消失左? 點解又唔做b

笑死 原來block左我又要解block睇我講咩

依段就係唯有燁隨身講既
一齊都解釋到啦
講完想棄劇其實唔想棄劇
講完block我會解block睇我講咩
講完唔好理我會reply我

大家做緊嘅野未就係令a消失囉

屌！你真係成個689咁好撚煩呀！
呢到有規定唔比彈出又彈入咩？關你撚事？
成個藍屍咁係到玩文字獄
你咪自己開個新post第一層寫啱你心水嘅規矩囉！

我淨係想佢消失
唔好覆佢啦

冇話唔比
不過我見到會拎出黎笑下姐
我諗依到都冇規矩唔比人笑掛?

玩文字獄真係難睇到呢！
唔比講咁我講其他囉！
咁廢柴聯盟呢條係垃圾過垃圾堆填區嘅線到底幾時消失呀？呢排啲劇情一個個平衡時空咁出現真係睇到火滾

重點係a係正面定負面
a係正面 b自然係正面期望 為咗得到正面期望而努力a
a係負面 b自然係負面期望 為咗唔得到負面期望而努力令a消失

一講起廢柴聯盟我就諗起我睇廢柴的吼聲嗰晚成家靜曬嘅場面

搞清楚
文字獄係我唔比你講
即係你地唔比人講想睇龔may
我冇唔比你地講棄劇
不過希望你地講得出做得到姐

依家係你地講完做唔到
我見到依個現象陳述返
點解係我玩文字獄?
你地唔比我講依個現象唔係你地玩文字獄?

你真係痴撚線唔撚係扮㗎喎，管住曬做乜柒

邊有人管你
你做唔到笑下都唔得
你唔比我笑仲話返我管你依下好野

我所講既野全部都係事實發生過
依到中共唔比講事實?

文字獄唔係比唔比講
係將文字斷章取義
咁簡單三隻字都理解唔到 同你講邏輯真係太睇起你

我跟返jaykay既定義姐
佢講得我笑人講完做唔到係文字獄

因為你正正係斷章取義
而你斷章取義係因為ab邏輯都未搞清楚
你搵一個講棄劇唔係想棄劇嘅出黎先啦

上面答左
你死要話講想棄劇既人唔係想棄劇
仲有咩好講

大小組要face
黃秀清編劇

導演好似叫陳可怡
真嘅陳可兒幾時先翻

當b係負面期望 重點係想a消失令個負面期望消失

威龍間野...

一開波個啲咩對都來架
咁撚廢

個印之前架喎

仲有係你自己講有人話棄劇而唔係講有人想棄劇

謝霆峰

個名

把聲咁仲飲

mary 飲 bloody mary

法官大人

2盒thx

兩盒thx

俾卡片個個係咪真老闆

每人限買兩盒

真係2盒

打廣告定點

柒小姐

排隊人士：

二十盒thx

大小姐咁又衰d既

$1000

係成條隊面前講

唔係好熟

飲下酒就當朋友 大小姐唔係蠢左呀

鑵頭餐

清罐頭？

大家姐準備串大小姐

全部罐頭

係 有人話想棄劇其實唔係想棄劇
其實佢唔想棄劇 但唔知點解講左想棄劇
其實佢只想編劇改 佢想用棄劇依樣野達到編劇改依個目的
所以你結論係為左達成目的中間做既野要當冇發生過

廢老根真係好寒酸

根叔又屯貨

2盒tks

呢個食飯組合真係好有趣

淫根拎黎炒

成家都好寒酸

痴撚線

宋天機 好野

又搵大家姐嚟監大小姐

無眼好睇

係咪真係有呢隻喉糖

以後我講想做咩要spin自己其實唔想只要話我之前講做個樣野實際係為左第二個目的就可以了
唔係最終目的 唔計

次次激將法都work

一餐鈉爆錶

要出自大家姐把口先得

已經唔記得降魔1係做乜

龍X散沖繩檸蜜口味，我食過

想知香港有冇

龔水好垃圾 想棄劇
其實唔想 我想編劇改

幫你總結下

羊羊好好J,成日著短裙

不過托人買都唔會叫人入咁多貨

係 有人話想棄劇其實唔係想棄劇
其實佢唔想棄劇 但唔知點解講左想棄劇
其實佢只想編劇改 佢想用棄劇依樣野達到編劇改依個目的
所以你結論係為左達成目的中間做既野要當冇發生過

你真係冇邏輯
「想棄劇」幾時變咗達到目的嘅「手段」
評論劇情先係手段去令編劇改善

黑住出去？

熊家冇品開

呢啲就係旅行去叫幫手買果啲人

大小姐又facial look

大小姐搞成咁

Linda冇做大小姐之後蠢咗好多

老闆要咁樣走

因為垃圾而想棄劇 但只要唔垃圾就唔使棄劇 手段就令佢唔垃圾

好尷

你當人朋友人當你白痴

仁哥好慘

Anita 冇左隻牙？

咁叻你去寫

編劇有mon po，肯改就改，唔肯都冇法

係人都認到

條女好正

生仔

做乜鳩

不要再說了

肯唔肯睇編劇
但做咗先比編劇睇到

即係佢一開始想棄劇 依家想套劇改
咁同我講佢想棄劇又睇返有咩衝突
簡單啲講即係佢想棄劇 之後唔想棄劇

神藥

見高拜 見低踩
正確人生態度

仙丹

大家姐出一幕？

搬野採蜜

梅毒?

玩3p

去採蜂

蜂針

被蚊叮？

做人真係唔好太多FF
自作多情

一定係餵蜜蜂

採蜜

你直接講你彈出彈入咪得
我想棄劇 但我又覺得可以令編劇改所以唔想棄劇

又買
識人都唔駛咁麻...

影寶生園個logo?

中了

蜜蜂鬍子？

CLS

你同我都讚成係某一個時間點佢地係想棄劇
我覺得佢又話棄劇又唔棄講完做唔到有問題
你係到答我佢地點解pick up返當答左我講佢地講完做唔到依個問題

正

30盒

呢d唔係應該老闆你自己做既咩...

頂你300就差唔多...

得嗰30盒

個poster 出咗咪俾人笑

30盒咁少
起碼屈返百幾二百盒啦

輸唔起真係害死人

屌你老母得三十盒
係都要30打啦

因為劇本差想棄劇 提出意見希望劇本變好
如果已經放棄令劇本變好 就係棄劇唔係想棄劇

珍

骨氣輝

輝輝型到

充大頭鬼

50蚊盒
1500先影輯相

振夫綱

點解係惡個伙記

30盒都係得1500$炸喎

輝輝好man啊

蜜蜂🐝有咩好怕

道德偷紙巾

又搶野

下集

點解大小姐唔要求要多啲

搶廁紙痴線佬

又係譚道德

廢老搶廁紙

囤積廁紙

道德燃

今集幾好睇

張卡片有

謝霆蜂

更加冇面子

咩事

係明搶

好亂
究竟曹緊mud

係喎
直接出來話返班友先啱

搶唔到米粉搶廁紙

向逼逼娼奴個倉搵番嚟

充完大頭鬼唔衰得又凶番人轉頭

主要係有班龔水黨覺得劇情好差想棄劇
但之後忍唔到手繼續追
我見到依個現象拎出黎講
但有人就覺得佢地講想棄劇其實唔想棄劇

我冇讚同過你
你都話又話棄劇又唔棄
人地係想棄 但棄劇本身係負面期望 個「想」字係負面意義 而消除呢個負面期望嘅手段係令個原因而消失

好似係bonnie間房嚟

連講價都唔識
好心編劇寫返啲智商畀大小姐
我想睇聰明霸氣嘅龍家大小姐

嘈黎做乜 想睇就睇,唔睇就熄電視

流淚帶着血痕

回錯po

知啦 番去睇黑警啦

咁其實到底有咩問題？
你係到無限loop呢個點係覺得編劇比人屌鄧佢哋唔抵定點？

誠信問題姐
你地覺得做唔到守信都冇問題既可以唔洗理我

今集又一集典型劇情為橋服務
班人喉嚨痛都落bar飲酒就係要佢地搵大小姐代購
其實可以將喉糖換其他貨品
但可能編劇一開始諗條橋就係大小姐餵蜜蜂好搞笑
格硬將喉糖同酒吧兩樣唔啱牙嘅野擺埋一齊

食得串燒太多要大小姐負責任

利申：未睇

正負皮相等的一刻

我打破了

屌多左負皮

有人不推文
自然引到人入嚟負皮

sor9

有人冇用不推文

即係點

用雙大吸引人睇但原來就係得嗰一場
蓮輝始終仲未咀到
阿輝出去咪只識講Mary姐有咩幫到你

呢個我又許過願添

大小姐都唔細

選民登記5月2日截止
● 登記表格：
● 登記方法
將選民登記表格連同住址證明（更改住址亦適用）送交選舉事務處，包括：
1. 郵寄到九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
2. 或傳真至2891 1180
3. 或掃描表格後電郵至form@
4. 或掃描表格後上載至選舉事務處電子表格上載平台
詳情可瀏覽：
via

選民登記填表機

大小姐淨係幫人買幾盒咁小家

不如話尋寶圖想賣隻喉糖代理，大小姐幫手

聽日個集一定好笑仆街

打錯多個“還”字
早幾個禮拜有個訪問佢哋話之前三個拍咗一集又要露肉

瓜姐母女潛規則

即係bonnie一係返宿舍訓，一係去安仔度訓

除衫除得咁密

其實揾開心速遞去cast ff7諗唔諗得過

tifa - 簡淑兒 雖然出面吹奏陳嘉倩似 但我覺得佢仲做到tifa個神緒同笑眼

aerith - bonnie

巴雷特- 池富

古尾留根 - 曹總

手揉屋女老闆 - 熊尚善

地獄屋 - 美麗

Tifa老左變左手揉屋女老闆

坐得咁逼膊對膊好咩？

睇返昨晚果集
唯一想講就係好耐冇見過琴室個景
唔知由幾時開始蓮輝無論主線定過場永遠只會出現係好爸bar
反而見證著佢地兩個地下情嘅琴室就冇再出現
其實今集佢兩個簡簡單單係琴室食飯、阿輝係沙發安慰大小姐已經好睇過好多蓮輝酒吧劇情
加埋牆上面果幅紅葉就好似翻返去以前蓮輝果種感覺

大小姐要嘅唔係阿輝好型咁搵到大錢威俾威仔睇
佢要嘅只係好似阿輝最後幫佢拒絕班人買喉糖果陣俾到佢嘅保護和安全感
希望編劇可以搞翻清楚蓮輝線嘅重點和感覺係啲乜
唔好再寫大時代果啲趕客劇情

無聊

bonnie 成日想借啲意侵犯安仔

Strike Freedom vs Infinite Justice

道德不道德
徐樂思編劇

撻哂d紙巾

終於見到孝國

阿孝

四方面

四方臉

你擺出黎比人拎
極速被拎哂可以999

細2格
大...數十

阿孝唯一一張紙巾畀咗George

諷刺2月當時嘅廁紙荒

譚道德連補習社都偷

通常淫根有份

嘩原來係絲打

阿孝去到邊都係畀人恰嗰個

1格抹丁
1格抹番個馬桶

大龍生個病房景好襟用

厠所咁污穢都偷？

譚道德偽君子

佢屈me

做咩而家朱凌次次都要講英文
家陣講英文馨香啲？

呢下太大聲做多左
太浮誇反而有反效果

係抬度用地拖

我剩係知香港好凍
快d溫室thx

跣道德

譚道德痴咗線

Bonnie 黑咗

Bonnie個驚樣好正

3格dllm

痴左線

舊亞記時代

M到

有咁既老豆 一定夜晚拎刀x佢

佢m到啦應該係

譚道德癲q左

去大
男女生理有咩唔同？

啲紙巾多到呢

唔畀人用不如唔好放出嚟
每日發配幾張咁算啦

留番咁多俾自己抹

創傷後遺症

點解要10格？

PTSD

可能嚟M

求cap

打格仔

又裸露

就算男人開大三格都唔夠用啦

牆上冇左毛巾既

去廁所冇廁紙

唔X係用本書...

屋企無廁紙用花灑沖咪得囉

去沖涼咪得囉

用手指

用水囉

道德經

用水沖都得㗎

唔撚識用花灑沖?

咁大個浴缸隔離，沖仲乾淨

沖個涼咪得囉

救命

都無人，你出去拎都得啦
直接沖水又得

用水 + 沐浴露沖完行入房攞毛巾好難咩

打飛機都用十格

笑撚死

一路行一路跌d水屎出黎

認真有冇人好大曬 7-8格用兩下 之後又7-8格用兩下

開一次大用幾十-50格廁紙

數埋格數

滴汗

有冇濕到咁
咁坐到風乾先起身

分明黎夾你

諗起亡國興

個口音店員做咩靚女左咁多，係咪轉左髮型

堂堂一個校長

????

譚校長條撚樣同精神病有咩分別？

個sales幾正

個sales隻腳都幾正

兩公婆啲價值觀完全係扭曲

沖乾淨咪得

贈物

個鄉音呀姐好撚好笑
講到冇氣咁樣

鐵面陳嘅偶像係咪破滅

自己食左d找錢同贈品咪得

屋企用果啲厚就3格一抹，抹四次，12格
但公司或者有時忍唔住公廁果啲垃圾廁紙，要6-8格先夠厚抹一次

等睇安仔撚9條偽君子

廢安又講錯野

一介廢青

安仔條眉咩事

個sales都幾好笑

屌 好撚薄個d 我要10幾格

聽過有人會對摺一次再用

臨床心理學家

講完等於冇講

去睇醫生

不如咁啦

笑心

呢啲叫意見，我屌

廢青真係廢青

屌

真係好廢

好似好痛咁

橡筋

個背景聲

周圍都知佢偷廁紙

拎黎戒J

on9到 彈橡根

我一次用一卷
要抆到見血

認真唔係膠

對摺我都唔得
抹完一次張野已經頂唔住要即刻丟，唔想再掂

我用Joy牌廁紙

老而不

用完書面語未

尾個樣

射安仔

死...
我4格摺到1格大
抹完摺
3次

我6格

又做葉碧嘉

又有道德

我老婆林凱恩真係好正

鐵re同床
開心死rebecca啦

齋瞓都開心死佢

藥房個阿姐真係好笑
想睇佢出多啲

安仔個意見笑撚到我
簡單幾句對白已經成為全晚最好笑真係有料

可唔可以快d完
唔想睇佢

又你老婆

聽晚可唔可以出多啲華洋
雖然明知主角係鐵re但華洋吸引好多

係未舍監條仔屎太濃教授

個表情

其實厚度有影響

Hana點算

正式變左廁紙使用量討論

Bonnie抹枱果下有真係幾唔環保

其實廁紙擋住房門後面，間房只得房門一個正常入口，Bonnie作為推理小說作家係未應該細思極恐

威仔唔鐘意公廁

期待華洋
一年前個個都憎洋洋 宜家變到大家竟然會期待佢哋

似乎俊華先係最道德

水連孭兩集之後輪到道德連孭兩集

大芬姐真係好鐘意00

00最近成日上熊家度食飯

No la
都係因為安仔見衫寫住yes or no
其他啲英文係第二啲人講

?

融入家中 快啲同安仔一齊

唔知有無留埋宿

叫Bonnie返LPL打電競算啦

咁喺房打陣機唔出奇

有00喺度公公就唔會收安仔生活費慳好多

但慳電比賽果集
00用電都入安仔數

呢排D編劇點會“記得”咁耐之前嘅劇情設定

安仔，大小姐，龔燁（不計CP）有冇Anti呢？

兩屆女配會鬥戲？

篤到癲左

鐵面陳 最後肯定想食mia 姐。返正大龍生 都唔係成日找mia 姐

我anti 龔燁條眉，就快變氹仔

道德速遞

咁你自己咪唔春好食囉...

到依家都仲覺得個po當年個標題
踢走賓穎主題曲 居然可以成功實現到
係件好神奇既事

邊個離婚會周圍周人講

咁講係咪結唔成？

荒謬
把自己...

咩都籌備晒最後結唔成婚點算

譚校長搞架喎
搞掂

實現係因為第二個人壞咗

咁老都要體驗?

日本料理個女仔出鏡率都幾高，差唔多集集都有

有俊華

鐵面陳原來咁高

cap水營

推到陳榮峻拎最佳男配角

洋洋知鐵面鐘意食咩

鋪路收皮

著白色衫 好有邪教feel

食野都AA

連續二/三日譚道德

老實講，鐵面陳呢種人係無人頂得佢順

Rebecca其實好好戲, 個角色真係演得入型入格

閪女人排行榜
1.短人
2.Jenny
3.葉碧嘉（原第6）
4.妹豬
5.群姐
6.安妮坦
7.二龍太
8.呀水（原11）
9.三龍太
10.譚何容儀
11.3妹
12.大妹
13.美麗
14.May（New）
15.大小姐（原13）
16.ma姐
17.楊洋
18.David
19.Bonnie
20.Icy
21.垃圾清

道德夫婦搞咗幾多呢啲營

Re咁八婆實周圍唱

好唔夾

入親營都係呢個景
奇幻潮重新校園又係呢個

點解葉碧加唔餵鐵面陳？

分手啦屌
做朋友都難呀

夾硬嚟

做翻自己

比參加費
就有間房幾日...

幾時對稱咁排個仆街男榜

道德營俾未結婚同床？？

屌你老母 屋企冇冷氣

鐵re未一齊訓過

裸睡咪得

Cls 一年四季凍水涼

小娟一定唔食

實熱到瞓唔到

一齊訓 都唔搞野?

佢地不嬲都唔夾架喇

心靜自然涼

咪又浪費電力

屋企無冷氣

難得同床，點解Re唔生擒大咬

唔出奇 有人話過
凍水涼對身體好

間房會唔會set cam

小娟真係好養生

我都冇醒

都冇醒

兩個真係好唔夾

唔落妝瞓覺？

裝cam

愛回家好少男仆街
越老越仆街

頂你如果啪...

咁癡線有cam

母親大人唔係同你訓

有cam

嘩 如果扑野咪仆街

Cls 有cam
如果扑緊野點算

有CCTV
其他組有冇扑

廁所裝cam

cls，咪結婚啦

一定結唔成

夾唔夾關你春事咩

唔可以追究
黑警咩

譚道德專登裝cam睇人扑野

行敦倫之禮點算

就唔到真係唔好結

點解唔講俊華個pair 一齊瞓

呢集睇落無以前道德訓練營同賢妻訓練營好睇

重要兩公婆一齊睇

而家唔夾 結完婚之後點過

兩公婆都係淫蟲

應該會衝入黎制止

第一一定係龍咁威
第二廢老根

早知好過遲知既

阻人。。。

拍咗d片 仲可放上網 等人比錢睇

間房有勁多個mon，成晚睇住每間房

最邪惡根本就係姓譚嗰位

衝入去join埋多人運動

呢條線好悶都係凌安好睇啲

小娟有就過佢咩

塊面

另一個角度
肯為男去改
呢度滿分

鐵面陳依啲人就算俾ma姐佢都唔值

呢條線快啲收皮算啦

屌 好撚痴線

正宗痴女

0分呀屌 變態情人

Ma 嚟做咩？

嘩屌
送咗個老公俾人

嘩 咁樣鋪ma鐵

換左ma姐

痴線 ma姐

又搵Ma姐, 鐵面陳冇啦....

點會搵ma姐過去代佢參與

同陳小娟最夾嘅明顯係Ma姐

Mia 姐替碧加

痴線 點解會搵ma姐去㗎

四太比綠帽大龍生

頂都唔係你

Ma姐四太嚟㗎

代埋結婚丫笨

點替你呀
鐵面都踢爆啦

譚撚樣 可以一戰第一

re其實對男人好好

痴線 ma姐自己都要避啦

鐵面陳對眼好細

Ma姐其實頂到小娟咩

鐵ma線鋪得咁隔硬既?

條女對腳

陳小娟心中暗喜

好姊妹 我今日病咗 你聽日代我結婚啦

小娟啲性格真係抵一世冇女

+1

鐵面陳咁死板做佢老婆真係死得

溫文爾雅

另外兩組唔係盲㗎嘛

其實冇鋪

夾到cls

臨結婚先搞另一條線

見到人地好夾

洗唔洗再體驗 訓返晚

搶大龍生條女
賓周都剪左你

好撚夾

想問Rebecca知唔知鐵面陳以前追過ma姐？

葉碧妳算罷啦！妳同鐵面陳一定散梗㗎啦！

唔洗撈

Molamola

rip Rebecca

Rebecca 放棄啦

Ma姐又比Rebe鬧

好波

叫人頂替屌返人轉頭

放棄啦

勁正

ma姐都幾仆街

燉蛋加豉油
唔係話甜品咩

閪女人葉碧嘉仆街死未？

大龍生 你比人搶左條女啦

之前連登咪鬧鐵re，依家咪聽觀眾意見

多人運動啦

only 溫文 no 爾雅

屈dee女神

碟肥牛

好似幾大

做乜鳩
隻手咁污糟

公眾場合擠暗瘡

想嘔

一齊擠

一陣間咇咗落個邊爐度加料

深水埗

用咀啜呀苯.....暗瘡

好噁心呀屌

明明兩樣野都唔係矛盾既

早啲分手算啦屌 見到條痴女都想嘔

夾硬黎

食飯一人一碟餸咪得囉，胃口唔夾點解唔可以結婚
沖涼分開沖，理得對方沖凍水定熱水

對成世呀 分手啦

辛苦成世

小娟為咗報恩先去鍾意葉碧嘉
錯撚晒

佢果d 根本唔係愛

Ma姐放棄龍生同鐵面陳一齊啦

好嘔心

同電視有d差距

唉，就算結咗婚都好快離婚

鐵面陳咁好

兩條線都好嘔心
鍾意/唔鍾意都乾脆啲啦

鐵Re

因為母親大人

衰撚過盲婚啞嫁

最後一定同mia 姐齊

原來升球大墊

及早放手啦

但睇得出佢勁勉強

準備離婚 譚道德又中

明明想鋪鐵ma又走返去鐵re

溫文定爾雅

電視佢配角
佢ig 佢主角

鐵面陳談道德d線都好悶

再咁拖落去，re應該係會最hurt果個

峰少

風少！

風少出場了

返嚟啦

又相機

難睇劇情即將出現

出黎啦

加咗風少落去好格硬

咁既結局自己預左架啦 佢自己根本尷硬黎

又話返唔到cctvb既？

最初好想睇到rebacca追到鐵面陳
係想睇佢點痴女鐵面陳
會覺得好搞笑
依家成個怨婦咁唔知想點

係囉, 編劇到底想點

我夠

Same

咁勉強落去真係好咩
冇愛又唔合拍
鐵re可以遷就得幾耐

呢張好正

重新簽約都成兩三個月

呃多幾集應該

根本唔夾好難結婚埋尾，應該劇情就安仔永遠大學生咁永遠keep住追鐵面陳就算，咁樣搞笑又易處理

又黎

Ma姐已經做咗四太勉強拉鐵Ma不如搞返好鐵Re
Rebecca因為小娟而變好亦係好事呀
係明知食咗會敏感都照食就太極端
兩公婆/情侶飲食口味其實都未必一樣

真 係訓覺果度可能要搞搞姐

屌基本上完全冇華洋戲份
我想睇華洋呀

2017年，陳浚霆在處境劇《愛·回家之開心速遞》中飾演「龍璟風（阿風、風少）」一角而再受到注目；同年10月初與無綫電視在合約及工作上存在分歧而選擇離開[11][12]。2019年，他簽約新經理人公司黃金年代娛樂有限公司，並嘗試到內地發展[12]，至2020年3月便重返無綫電視和加入邵氏兄弟，分別成為旗下基本合約兼經理人合約藝人，以及返回《愛·回家之開心速遞》劇組工作[13][14]。

佢啲演技真係幾差下

好撚煩
又繼續拖鐵ReMa
唔想鐵re斷所以臨尾反cup小娟就Rebecca
但又唔想鐵Ma完全收皮，所以煮飯果陣特登影啲合拍對望shot俾佢兩個
鐵re又好，鐵ma又好，鐵和re繼續單身又好
好撚啲決定喇
拖到好撚煩呀屌

ig?

把聲先係極品
全集最難聽果把聲

今日推唔推得哂

一個安仔夠啦 無必要加返佢落去其實

風少走左之後先睇…當初點樣講佢會出現同點走？

佢哋有好多地方要彼此遷就
有愛有責任心應該可以搞得掂
不過鐵Re冇共同嗜好冇共通話題
遇到事次次唔同對方坦白
結咗婚之後唔會有Ma姐會和事佬

救命, 唔想睇風少

好似渣住碌鳩咁

好似係大龍生個私生子，之後發生咗意外...係醫院昏迷咗
之後佢就靈魂出竅誤打誤撞去咗熊家，最後大龍生話送佢去外國養休就無咗佢暫時

已經無乜線特別好睇 佢地呢條算數一數二好睇 點會咁快比佢地完
咁快完 唔通日日寫廢老根咩

呢到應該唔會有人想睇

開心速遞(364) 譚道德最唔道德

你肯定呢條線係數一數二好睇...

開左先

入埋接龍線仲難避

風少終於出場,心如係時候喇

公司線我都仲忍到
如果3風就

風少可唔可以俾車撞瞓返係醫院

fyi

黃大仙算命靈籤76
第七十六靈籤：孔子修身不厭貧
求籤吉凶：中平靈籤

算命籤詩：
人能樂道自修身 疏水曲肱豈厭貧
不義而富且貴者 我心都作是浮雲

賤男榜
1. 威仔
2.廢佬根
3.譚道德
4. 鐵面陳
5. Peter
6. John
7. 細力
8. KC
9. Andy
10. 龍力士
11. 熊樹仁
12. 金城安
13. 佐治/池子孝
14. 朱凌凌
15. 送水輝
16. 龔燁

對各種三角關係持觀望態度

冇三角戀嗰陣幾好笑
但寫到鐵面陳渣男就麻麻

鐵面唔熱就俾佢試下舞川不夠熱

有細力 冇Terry

陳生

其實編劇係未有偷情癖好
特別鍾意寫呢啲故事
Rebecca明知鐵面陳鍾意過Ma姐 又會搵Ma姐送上門咁癲
Ma姐自己係人四太 明知鐵面陳仲鍾意自己 都走去同人參加啲婚姻體驗營咁癲

就算鐵面陳疊埋心水放棄真愛娶Rebecca 都要負責任做個合格嘅男朋友未婚夫未來老公
莫講話Rebecca係女朋友 就算普通朋友相處都要互相遷就 但鐵面陳極度自我中心專制自私
公事上公私分明有原則係好事
但人與人相處係要將心比心包容尊重
鐵面陳呢種人連朋友都做唔過
感情上更加係賤男中嘅渣滓

反而覺得今集鐵ReMa唔煩，簡潔得來有d意思，舒服過刁鑽的龔水三角
係鐵Ma無啦啦咩都夾有d兀突

有時d老一輩話舊時個個互相忍讓，唔似而家郁d唔夾就分，雖然譚道德講唔出咩深度，但互相遷就vs夾，係婚姻的好題材

Rebecca委屈自己討好鐵面陳
>鐵面陳不為所動
>鐵面陳發現自己對Ma姐未忘情
>Rebecca好慘
>Ma姐婉拒鐵面陳示好 提醒佢對Rebecca好啲
>鐵面陳聽話對Rebecca好啲

鐵ReMa線好似玩緊啲模擬遊戲
做唔同選擇會有唔同結局產生唔同嘅平行世界
不過編劇次次打爆機(鐵Re結婚)重玩都揀同一個選擇 唔識開新故事線

如果劇情係原地踏步咩都冇變 loop劇情去拖戲都尚可接受
但Ma姐拒絕鐵面陳>鐵面陳放低Ma姐>鐵面陳接受Rececca
呢啲全部都係關係推進
有咩理由次次都重新演一次拒絕放低接受嘅劇情

有幾集都係咁玩法
又成為一個交行貨嘅萬能公式
不過今集有啲細節係幾好

咩game

不如鐵re分
Rebacca快啲痴女醫生把啦

有段心靈雞湯定乜金句
話以前d野壞左會修理返好
而家就丟左換新

心跳回憶入面個男嘅幾唔識做，到最後都有女

情人節送朱古力，叫你食完寫返份Report果個一定係大小姐

推 真心想知

未講左心跳回憶，戀愛GAME始祖
Generation gap

未見過
玩開indie
綠之空個d

神咲詩織係咪錯一步就追唔到？

推

顧乜筠個油瓶仔戲又屎讀對白又浮誇好似朗誦咁

開心速遞係冇左佢先開始好睇

屌佢老母宜家又走返返黎

希望套野快d摺
反正都開始悶了 條條線無限loop

開過第二套好過

開套新嘅都會有佢份..

這個po 未推爆已有人去左新po

風少

康業jm9

戇鳩廣告

未爆po

隔離po讚佢演技係反串定認真？

推埋呢個po先
今集好多回憶戲

3年前都記得

原來都有搵風少驗身

綠帽兩公婆唔知

風少冇嘢撈返嚟拍愛回家

報告都睇到